其實真係唔好再叫佢地做‘’‘黑警‘’

你地咁樣叫係侮辱‘’警‘’字
應該直接叫佢地做黑社會

下次口號唔好再黑警差黑警後啦
就住要直接叫黑社會啦

黑社會起碼收咗錢會做野囉, sorry 佢仲賤過黑社會喎

咁佢地有做野架 收納稅人錢 護送打人班白衫走

持械黑幫